電競都可以成為一種運動，點解床上運動唔可以？

有冇人向政府推廣一下發展床上運動？

如月群真咩

鬥快高潮？

床上運動不嬲都係運動

係都唔關你事啦

性交部

咪係
應該列入埋奧運項目

港隊望一望自己既拍檔
再望一望日本隊既隊手
黯然離場

岩